夢見條女自殺 求救

戇居，我夠夢見同雞排妹扑野

我夢到林鄭同習種扑野

你覺得你女朋友近排好唔開心？

都係